有邊間藥廠sales好做又高人工呢？

想入行，求各位大大意見

有Sales係好做嘅咩

入元朗澳X藥廠啦